[1q題] 點解玻璃芡係酸？

3頁內開估 包高質

蟻多嬲死象

木鹿大王

因為玻璃=透明=質酸

屌你老母

此po已完

仲諗住半夜捱到一頁木鹿大王同蟻

當連登仔on9

冇錯

秒

笑4